想增肥

食極都唔肥 食好多肉都仲愈來愈瘦
點先肥到？

食好撚多飯就得

食太飽會肚屙

食多d飯 可樂
去打胰島素

日日一q可樂啦

想淨系肥塊面 唔肥身
有咩方法

揼自己個頭一鑊

呢個係肥人增肥法 , 5 年前小弟 bmi 17 排骨星人, 一日3 罐可樂都唔肥

咁系個頭腫唔系塊面

日日食公仔麵飲珍珠奶茶

試下食得曬一腕譚仔小米先

想肥四肢 唔肥面同身體
有咩方法

其實食得晒
但我明明食多咗咁多肉 零食 油膩野都冇重仲輕咗
3月頭我109磅而家98磅
日日攤屍

食杜蟲藥啦

試下掙扎多D

Personal trainer

樓主要增肌定增脂嫁....
你確定肉係齊曬人需要嘅蛋白質嘅

bmi 15-16 肥面唔肥身lm

bmi 16.....180cm都冇用，不過工作有壓力，依家轉咗工希望好啲

要食齊蛋白質先得嫁喎

腸胃吸收問題

肥仔水幫到你

玩健力啦
肥到你仆街
肌肉脂肪一齊加爆佢
好快bmi到30

16咁咪瘦到條竹好柒